\begin{center}
\index{Crambamboli}
\subsection*{\large{\\Crambamboli}}
\end{center}

\begin{flushleft}
    När Gud en gång den vackra världen skapade\\
    då fann Han allting ganska gott.\\
    Han tyckte dock, att Adam borde\\
    få något drickbart på sin lott.\\
    $\parallel$: Så satt Han pricken över i\\
    och skapade crambamboli,\\
    cram-bim-bam-bamboli, crambamboli! :$\parallel$\\
\end{flushleft}

\begin{flushleft}
    Napoleon, han var en tapper krigare\\
    som du, som jag, som mången annan.\\
    Och vet du vad om honom sades,\\
    var grunden till hans tapperhet?\\
    $\parallel$: Napoleon med sitt kompani,\\
    han drack ett glas crambamboli,\\
    cram-bim-bam-bamboli, crambamboli! :$\parallel$\\
\end{flushleft}

\begin{flushleft}
    Vill du som jag hos flickor göra lycka?\\
    Det kan gå bra, det kan gå galet.\\
    Och vet, det är ett vågat stycke,\\           
    som kräver ganska mycket mod.\\
    $\parallel$: Men jag vill hålla ett mot tri,\\
    att hjälpa skall crambamboli,\\
    cram-bim-bam-bamboli, crambamboli! :$\parallel$\\
\end{flushleft}

\begin{flushleft}
    Crambamboli, ja, det är jordens härlighet\\
    och världens salighet, förvisso!\\
    En härlig dryck för tjocka magar\\
    och för den magre ganska gott.\\
    $\parallel$: All världens sorg och tyranni\\
    skall vika för crambamboli,\\
    cram-bim-bam-bamboli, crambamboli! :$\parallel$\\
\end{flushleft}